猶太手足從德意志帝國集中營來信: 我很好

猶太手足:
很久沒見，你們還好嗎？
請大家放心，我的生活很好，日耳曼人對我們很好，你們毋須擔心。
我們被帶到一個營中，這裡的生活並不像外面謠傳般那麼差，沒有遭受毆打、嚴刑迫供甚至是屠殺。相反地這裡的生活十分的好，伙食很好，每餐有菜有肉，每天能做運動，每天有醫生檢查，有充足睡眠，不會被強逼勞動，還長胖了。
讓你們擔心很對不起，但我和我的同伴們都生活得很快樂，沒有受虐待，你們不用浪費心思救我們了...
- 1943

3封信都同一個pattern
好心寒

極權真係有樣睇

蘋果日報